【1房13賊】劫內地男$234萬 警火速拘找換店東

又係找換店

傻豬到呢

站務台投訴三色貓

點解咁蠢 救命....
本來覺得電影d橋段好廢 懶晒好多技兩咁
發現原來真係有人咁蠢 呢頭走 果頭有人黎打劫